琴日魔警開真槍殺人，而家既熱門係講緊罷食美心同藍店

唔係想分佬，但你地咁樣對唔對得住中槍既手足啊? 班警渣笑到gap gap 聲啦而家

唔係想分化，打錯字

拆鋪相對比較震撼

港人本性自私、冷漠

所以最好係搵到狗乸做既鋪/公司，比無膽和理非同埋老弱幫手攪，一隻狗搵唔到幾多錢，如果狗乸失業唔會無經濟壓力，要比佢地驚，以快唔敢亂開真槍

應該大搞文宜，偏地連儂牆講黑警企圖殺人先正路~開完槍第二日仲係度諗點玩美心，仲要上晒熱門，唔講以為琴日開槍個個係美心老闆....

*文宣*